外圍升，港女跌；外圍跌，港女爆升

究竟發生緊乜撚野事

渣ga

利申空倉食花生

破左產仲有錢買股

痕指四幻六